第一次唔開心而飲酒嘅你係因咩事

好能大壓力 唔想做人了

冇試過唔開心飲酒飲完酒又暈又嘔仲唔開心（推推行動ok

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

至少開心過一下

飲酒真係會開心咩

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

me too

本來係真露死忠
知道真露係牙現代言之後
即刻喊住去支持其他燒酒

笑咗

100/100

你含柒啦屌你老母

吉妹im sad

Yes wing個下好忘我

口渴勁唔開心

可能我垃圾 wing個下淨係諗死啦點返屋企

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

發生咩事呀牙利
我日日都sad

why sad ar bro

下==飲水咪得

有無搞錯享受下啦

酒入愁腸愁更愁

454咁樣friendzone me==

人生不如意

我也是。。。
我都唔知可以點，不想被抑鬱情緒牽著走。。。

啲煩惱都解決唔到 好想哭

唔開心唔會飲酒啦
落街做下運動開心啲

明白
覺得自己是零是人生失敗者

比女拒絕

安多酚用完後又會頹返

你幾有見地

好好笑

牙黑真係牙黑

開心又飲唔開心又飲日日都要飲

你唔識野

X1解散💔😭

開左香檳

想抱抱sis了

您中肺炎死啦💔😅

洗唔洗咁黑心牙

配咸蛋魚皮好能正

Mk到

飲落會特別苦，同埋好快醉，有冇人都係咁

越飲越大啖

好耐之前知道咗Ex同其他女玩曖昧勁唔開心，之後啲friend叫我一齊去飲，話飲完心情會好啲

smokeweed

gym room冇開好耐 想挣扎下都唔得

俾個ex 飛咗 佢鐘意飲酒
周同學命危果時

下 聽歌靜下is ok

射精牙溫當做手部運動

小二玩gameboy Pokemon唔小心del咗save，喊到仆街

小二飲酒？